巨肺GEM如果中咗武肺會變乜？

殘肺

變我老婆
我願意照顧佢一世

屌 樓上正垃圾

1Q題？

是

李斯

最緊要唔好縮奶

武肺巨星

哦，李斯

答案係李斯

我GEM輕輕一運氣就可以咳晒啲濃痰出嚟，佢只會變康復者